★Lihkg文革Start！父母有物業被批鬥Vs冇物業被批鬥！

二選一

want生於：

父母有物業被批鬥年代（文革）

父母冇物業被批鬥年代（2020年香港Lihkg)

兒子質問： 「爸爸為什麼你沒物業？」

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

樓！令Lihkg仔 批鬥dna大爆發

正常一個香港家庭都有2個物業以上架啦

文革年代

2020年Lihkg年代

房屋台真係可悲

為了樓 可以去到幾盡？

一方面否定當年文革（影響樓價）

一方面發動批鬥冇物業父母文革

精神分裂

究竟房屋台lihkg仔想要文革or dont want文革

我淨係見到樓主成日想批鬥業主

樓病還須首期醫

樓主係分化五毛

X2

波台五毛子確認

lm